呢間IG Shop 啲名牌買唔買得過

係咪高仿老翻定點？店主好似仲唔俾人問
Giving him/her the benefit of doubt 我諗係我唔識嘢啫 可能係啲唔知咩溝道入手所以咁平

原價幾錢

睇呢個價就知唔係真野啦下嘛

咁值唔值用呢個價錢買高仿A貨

同埋IG Shop 咁做有冇觸犯海關法案

買完拎張原單退貨睇下點

原價一折用下腦都知真定假
有無咁on9會信係真

咪玩啦Lindy 4000包郵

4萬幾。。。

冇錢學咩人買名牌足大頭鬼
買埋啲假野俾人笑

有咩可能係真啊大佬?
我諗問都唔洗問啦
唔理你係咪ig shop 只要係高仿A貨就犯左法啦
如果你真係無咁多錢去買真嘅
咁不如直頭唔好買, 無意思架

你咪買囉 窮撚學咩人講值唔值得

咁係咪可以海關舉報

因為佢有俾轉數快、銀行轉賬 好易trace 到呢個唔肯面交嘅賣家

go ahead

試下俾多$500 叫佢出黎面交

幾千蚊買個假嘢
你話值唔值

冇錢唔好充大頭鬼

淘寶野黎
比你買到
戴到出街都周身唔自在啦

當年我仲細鐘意虛榮感
買咗個假勞黎戴
有次喺街除出黎跌落地成隻散晒
柒到唔敢執返轉身就走

依家買咗隻真勞
真係行街都有風

Thank you 🙏🏻

比起designer handbag 勞係咪更保值？
定係都要講究買特定型號

要保值買金啦
買呢d把撚
何況勞依家炒到仆街

就係貪佢炒到仆街咁二手價先掂當🤣

買金太多學問喇 飾物金未必含金量高或者保值

去財經台一轉

係咪要呀
收你$200包郵

原單=老翻

笑左我諗你真係唔知價，明知假野都要比人食轉水，仲要食水幾深下

保值真係唔好買錶
收藏用
因為錶冇稀少性
但金呢啲係只有一定數量
所以要保值就買下金

Thank you bro